想短租樓/房，九月底到十一月，可以去邊度搵？

酒店

就咁日租價？定會有package優惠？

長洲ok？

東提？

搵低置業主租比你
大叫龍市gogogo免你一個月水費

邊度有呢呢d業主

港島？

是但啦。

Airbnb

去賓館仔租 一個月先78千 又有人執房

污糟喎。你指支那人住果種嘛

其實我有介紹呀 可以傾下

呢個好明顯係9up

咩價位同邊區先？

叫租租租個位比你麻
有人幫手租幾好
再唔係叫痴老母果d 當交家用借個位黎

有間屋暫時無人住 屯門 三房 岩既再傾
要求係唔好鑽牆整野 乾乾淨淨企企理理

service apartment

咩價位

78千到 係鰂魚涌
新裝修呀 近地鐵站 樓下有巴士站
想住幾耐到？

size幾大？

兩個月。9月底至十一月

可以add我tg呀，再傾

$7500